毒撚算唔算係用完即棄既朋友

鐘意就得閒搵你攝下時間
講下自己生活有幾現充
暗串你街又唔出，女又冇個咁
咁點解仲要搵毒撚做朋友呢？
就係你點對佢，佢都仲當你係佢朋友

講個事實出黎開心咩

毒撚都係人

標題唔應該用“朋友”
工具好似岩d

我搵人攝時間多

冇當過你係朋友

屌你老母

筆鳥

我明

一早估到你當我係工具

毒撚就唔會背叛人,就唔會利用人!毒撚同毒撚之間就唔會互相利用?
唔好講到毒就係受害者咁好無, 我毒我宅但我好自豪!
我肥我柒沒有女睇得我上眼, 但唔會全世界都係衰人!
你比人利用係你on9, 朋友之間係互相幫助!
你成日幫完人要攞返著數係咩心態, 斤斤計價就唔好幫人啦!
你幫條女又好,仔又好,幫完就要比你屌/屌你係咩心態!
你識唔到d有能力幫你既朋友, 或唔想幫你既朋友.
係你唔帶眼識人, 定其實比人睇得出你斤斤計價

我毒, 會幫朋友, 人定唔定幫返我,但一世人你對人好一定會有幾個會為你好既朋友!

其實毒撚一個。。